如果玩o camp見到有好噁心既阿叔係teammate 你會係咩心情?

是咁的 我朋友讀榮譽學士學位
O camp果時見到有唔少阿叔 40歲左右 佢地係話因為競爭大
所以讀asso 駁上黎 而asso讀得好就可以用GPA上大學 唔洗考DSE
大叔話由於係新生關係 年齡差距又咁大
所以想參加o camp黎識番D人做project

咁我朋友係女仔黎 玩Ocamp果時抽中同D阿叔一組
佢話心裡當然唔想啦
但係人地又沒做D咩野 所以好地地就沒得say no
唔通話佢地係阿叔唔鍾意就唔一組咩
實比人話歧視啦
所以咪要同D阿叔一齊玩
你知啦 玩得game就一定要有身體接觸
仲要正日面對面 如果阿叔個樣好D仲可以接受到
佢話D阿叔個樣成個巢皮妹所佬咁 好噁心果隻 仲有好多頭皮 M額同爛牙
玩game果時又會拖到手仔 搞到佢覺得成個O camp到好似被人折磨咁

最重要就係比佢發現左D阿叔係玩遊戲果時會RJ 仲要塞隻手入去
都唔知係唔係R左入面D袋底泥!!!!!!!!!!!!!!!!
原本想同隔離D人講 但係佢地RR下收手 差D比人誤會左屈佢地 結果講唔出

依家佢覺得好辛苦 但個O camp仲有2日 D阿叔又沒咩野
所以都唔咁同組爸組媽用呢D原因伸請換組
想問咁多位高手巴打可以點解決呢D問題 ?

咁撚長既

真事黎

0/10

/10

呀叔: 感謝各位

推

咁核突根本連camp都入唔到， 0分重作